特朗普向俄洩露機密 情報機關針對特朗普？〈蕭若元：最新蕭析〉

已經預計到下次國會選舉民主黨大勝

btw trump搞d咁既野同水門有咩分別

廢物都有打手